文宣入屋

無論係長輩圖、連儂牆都真係好貼近社區，將文宣資訊帶入、衝擊一班深淺藍。但如果更加入屋，有無可能我哋自己自發，將資訊成信件/單張，放入全港大小屋苑。例如一個連登仔，就可以印100戶單張塞入自己嗰幢大廈，一個人就一幢，大家一齊做就好多好多幢，特別係公屋。